覺唔覺得鍾意用日本自動洗屎窟馬桶嘅都係隱性gay

好人好姐點會鍾意比水衝擊你屎眼心底一定好渴望俾人屌

你啱啱爽完

我係女人都鍾意用

改埋啲乜撚嘢名

鴨全部都係鴨

鍾意谷到成條直腸都係水再屙出黎

女人都可以鐘意被人。。。。

女人俾人屌，你鍾意用係正常

次次都噴撚到扯晒旗

前後兩種玩法

灌腸係咪咁玩？

原來靚人唔會用, 嫌污糟, 醜男醜女先會用

THIS

沖完一起身啲水流晒落對腳
對襪成浸屎味

沖完用紙巾抹乾

比人噴屎眼好爽

咁你都要起身先㗎
坐喺度抆屎？

有d可以吹乾埋

你果隻咩牌子？去親日本用開果d都配埋風筒吹乾架喎，用水洗本身就係唔想用紙抹，用廁紙抹唔乾淨之餘仲容易生痔瘡

好撚正 我直接較到最大隊條賓洲落去

我坐喺到吻 隻手前面吻吻得深入啲

認真
抆屎唔係不嬲坐住抆既咩

其實噴水位乾唔乾淨？

乾淨過你電話mon

咁日本咪好多隱性....